法庭警處唔該出黎講下點先唔會比人me2

平時雞毛蒜皮罪案都走出黎教人預防

係咪扑野前先簽同意書？

而家個個男人都如坐針氈

有關都局局又唔出黎解釋下